有個傻閪朋友跌咗個銀包

我的朋友就是我
唔知有冇ching 喺尖沙咀附近執到銀包 銀包裏面刻咗名 又有張支票寫住個傻閪全名
麻煩咁多位搵到嘅話pm小弟 尼樣係ex留畀我最後一樣禮物..

幫推

喺九龍灣執到卡包

許生你好

好心人

佢係九龍灣wor ching

唔係我㗎

當幫手推下

唔該曬師兄

見你咁慘 幫你推下

推，陣間落去尖沙咀順便幫你望望。

過去就又佢過去啦

推

連登好多好心人

舊既唔去新既唔黎

根據香港法例第115章《入境條例》第17B條規定，“ 身份證明文件” 包括：

有效身份證；
由人事登記處處長發出的文件；
有效旅行證件；
獲發給的越南難民證；
或其他豁免人士所持的身份證明文件

對面有幾張相好想keep返

報失身份證, 好似會有張報失紙果類收據比你做暫時身份證明文件

唔該師兄 但係睇上面師兄講嘅話 應該passport都得

可以, 就算你11月去投票都可以用香港passport做證明文件
但係你長遠都係要補領, 唔係好唔方便
順便提提你如果係區選前補完領最好順便檢查下自己選民登記資料

收到晒

已經搵返呀唔該曬咁多位師兄！